做運動最撚驚就係見到d唔撚識做既人

踢波唔識收，踩單車係隧道底排開，因為呢班撚人（特別係單車）都唔知流撚左幾多蚊飯

好耐無聽蚊飯

係

成腳蚊「爛」